關狗白票策略得呈

一早講佢白票係暗助保皇狗
依加保皇狗贏左
又想開始扮中立
食屎啦你

咪傻
條柒頭現實影響力極微

Yes 關狗令到你輸二千票
你早一個月落區都實追到喇，剩係識賴人

極微？
你點知？
你統計過？

咁唔投票個班選民會唔會又入埋佢數?

每區仲有果五成幾人